其實點食糉已經可以分得出你係一個點既人

點糖食 ，聰明，通常系社會上流人士，一般黎講都刀系靚仔靚女的

點豉油食 ，通過個人比較廢，冇咩出息，on99咁😂（吾系話針對，但觀察所得通常系甘🤔）

咩都唔點就甘食 ，唔需要講啦，太垃圾不予置評

點鹽食呢？

( Show Blocked User - 板燒雞腿包 )

屌你老母識唔識撚識打字呀仆街

最戇鳩呢種😂

on 9

點會吾識😂

蘸糖食

靚仔

最撚憎食糉 低等食物 樓主你食㗎？

屌 點咩係睇你食咩傻架姐

你唔洗甘大聲話比人知自己系on9仔喎😂

戇撚鳩post

吾你老母 系你老母
扮5p出賣老母都扮好d呀 標題就打「係」 內文就5p

( Show Blocked User - 板燒雞腿包 點糖食最撚on 9

刀你老母
系你老母
吾你老母

刀系？我筷子系

返5p啦屌你老母

單機啦 屌你老母

點開茄汁

好威?

傻啊